打藍絲割唔割

講緊遊行緊個時 會有d藍絲過泥屌我地 我可唔可以主動打佢

打

唔好搞事

對方唔動手，就屌走佢
對手動手，就開遮

佢唔出手就屌9佢算
佢一出手就打到佢變豬頭就走

唔割

未睇內容負皮左諗住 負皮=唔割sor

認真問 因為我基本上每次都會比人屌 忍得好辛苦

畀一分鐘佢走,唔走就暗角！

點解要割?

要快手

割

核爆都唔割

如果佢打人嘅話 係打就快
搞多兩搞 比佢拖延時間就黎拉9你

如果無打人 齋影相 我覺得唔需要打 咁同popo唔比人影相有乜分別

利申 非左膠

私了
最好唔好比人影到

知唔知咩叫性價比
打完一個最唔撚值錢既棋子比人拉， 唔值囉
性價比由高至低就係：
１。殺政要
２。殺休班警
３。殺或打藍屍平民

反而擔心手足冇睇清楚附近有冇狗，同冇遮好樣

咁都要問

還拖就一定 但我想主動打鳩佢 我比較玻璃心唔係好頂到人鬧

答你之前
諗下630班廢老點對我地行過既手足

畀夠200百萬隻你
全香港人話唔割呀！此post已完

一分鐘後左膠同記者先好擋
屌你地
咪撚慷他人之慨

你悶唔悶？

屌就屌返佢
郁手就還拖

如果大家覺得佢地只係鬧人冇喐手我打佢地會過火 咁我以後就企後d

引佢出手就最好

如果有人保住隻藍絲就割

割嗰藍屍，割完先打

唔打就割！

直接割藍屍

玻璃心+1
見到手足比人鬧比人打都會還拖
皆因我當所有手足都係家人

唔係還拖 係主動打鳩佢地 可能上面好多人都唔知我意思係比藍絲屌就打鳩佢地

打藍絲打藍絲 打

再唔打我就割

核彈都唔割

要快狠準
唔好畀人影到就閃人

以揼柒藍絲為投名狀

唔好再問依D戇鳩問題ok

日撚日都冇人問
係唔見有人郁手
太子巴士佬百佳經理呢

#核爆都唔割
要講幾Ｌ多次！

殺都唔割反而唔打既要割

記住保住我

屌必還口，打必還手！
但一定唔好郁手先，同埋點到即止唔好再戀戰！

你打一下就割，打多幾下就唔割

只要唔好傷到自己人就核彈都唔割

快速私了
係popo黎之前散

開拖啦, 仲開遮

打得唔夠大力不如唔好打

大家出得黎就係手足 我一定尊重 每次我只係大聲少少都幾個人拉我向後 係咁同我講算啦算啦 唔好同佢地嘈 好驚我會開拖咁 我每次都忍左 因為手足唔想見到 但如果好多人撐我 我下次就直接開波 唔好拉住我 我唔會傷害手足但會推開你地

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

成日問人割唔割做乜鳩

打鳩佢老母啦

打左先，唔好理

呃正皮

掉藍絲入恐懼鬥室都唔割

唔割,不過唔建議

你係咪打漏字

唔好咁細力力

廢話

講咗核彈都唔割

我哋唔會割，
但我有點擔心國際輿論，怕會lost咗道德高地

錯

同佢唱山歌拖黎做乜。藍屍恰你地永遠唔出手先

一句唔走即開佢波。當你十單八單藍屍俾揼 包你佢地小出現

自己決定 屌你仲問
切記一個原則，唔好期望對方覆卓會對你留手

問撚夠未呀? 都話核彈都唔割

直頭要做

我會割佢地春袋連鳩

拉走啲左膠繼續打

做你就啦 仲問咁多

Call埋我

打藤

以上既人我全部集名 以後我打人被人影到被人屌係鬼 你地要幫拖

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

打死都唔割

屌 打埋左膠呀 左膠食屎狗

緊係打，不過最好唔好有人影到
打完掉低佢之後走人就算

唔割但唔支持，你打人我理解但我唔會幫手打。
人地屌你做咩要打返人？此廢老非彼廢老，咁大把街坊屌警，
唔通又要被人打？

唔割, 不過最好唔好比人影到。

如果淨係口up兩句就唔好理佢
直行直過算

郁手郁腳就大家識做啦

唔割 但唔需要衝出黎認

藍屍唔係人黎
只係人形會郁既物體

左膠再衰都係自己友 次次拉住我 我一次都冇屌過佢地

唔好屌我係鬼 真係好傷心架

你要記住文宣係對外
大家個心同係現場都無割
不過大家都有獨立思考
有時你既行動無人去跟好難怪其他人

好驚現場比自己友捉住 好多人唔敢打藍絲/狗 但捉鬼個陣就特別猛

唔割！
仲會幫你兜添❤️

係為左抑製噪音期間所運用嘅最低武力
佢傷到咁係因為佢掙扎☺️

唔打就割

我開呢個po既目的就係要你呢種人幫手

咪咁啦,會嚇走啲銀髮手足架